傻鳩光頭警長折墮到要回信人民日報搏大陸人支持

乜撚野打又不是不打又不是呀我屌你老母